不是勝利，而是抗爭開始

不忘記 不原諒 不放棄
行動 行動 行動
抖夠啦

推！！！！！

一定要keep住所有本身做緊既行動
大遊行又好 黎明又好 勇武又好
行動只可以比以前多，唔可以少！！

Push
唔好忘記義士仲有喺poly嘅人

香港人記住！落實五大訴求先係真正贏曬！

agree, 救poly手足

唔止poly係所有付出犧牲既手足

搞遊行
支援義士
文宣又好
捐錢
twitter, ig, reddit
新一輪不合作運動
乜都好

冷氣軍師討論新嘢
研發新職業都好

每人每日做多點

好多手足犧牲咗，唔係為議席呀

今晚選舉之後，事實證明，真正嘅沉默的大多數，係支持民主/反建制嘅市民，有好多建制派候選人票數無少好多，甚至多過上屆，但一樣輸俾票數爆升嘅泛民/素人，呢點係同咁高投票率絕對有關，無須質疑。
我哋一定一定要揸住呢個point 做本地同海外文宣